XX. Sell sammal paewal:
Reistasaare Andresse naene Marri, kes omma karjasse tüdruk (nimmelt Madli) ilma süita peksnud, peab sell tüdrukul 1 Rubl. hobbedad Trahfi maksma, mis kah sien sai möistetud.
Kohtopeahmehs Tönno Mölder XXX
